點解一班人出去食飯叫蝦仁炒蛋，啲蝦仁永遠都比咁少

因為人多蝦仁少

ic

ok 喎

666

又笑咗

可以

又嚟

嗯

要抄 好廢

版權呢

呀爺嗰代都嫌old school啦

都係你高汁

開心仔

100/10

你好滑呀
你蝦仁ga